寧缺勿濫揮手區

無論你係岩岩分手/A0
歡迎入黎取暖

揮手

stay strong ar

誰沒誰不能好好過